呢個時期加入熱血公民有冇得諗

自問都叫做有d抱負
支持本土
係依家熱血公民呢個艱難時期
我打算加入去支持下佢地
唔想落井下石

利申：冇錢課金 但係公關方面自問有一手

共產黨好似有得諗d，長線

入城邦

共產黨要有人脈

弱智架wor大哥